Star Wars: The Last Jedi 討論區 (6)

開開下停左?

留名第9集點樣收尾.

Rey到底係咪真係nobody
Rey 同Ren又會唔會一個入左dark side, 另一個離開dark side走進光明
今集d 多餘橋段會唔會係第9集既伏筆?
臨尾個掃地小朋友係咪未來既主角?
反抗軍得返隻千年鷹號，下集點抵抗到First Order既追擊